［平行時空］睇睇藍絲點抹黑雷射筆事件

好撚戇鳩 今時今日嘅藍絲

我哋每日都俾輻射無差別照射
懷疑全香港各處都有發射400-700nm波長嘅用具
有證據顯示呢啲用具由歐美勢力提供
香港很危險 認同請分享

唔係平行時空
佢地只不過係無撚腦

每日日間都有太空勢力干預地球

活在垃圾堆填區

晚間有外太空反射兵器繼續協助照射
據聞美國太空總署50年前派過人去

佢哋冇錯喎，佢哋就係每日都被照到，盲咗

我想知佢地有幾多件係大學生

睇完只會覺得好笑

唔好笑，我係現實見過大撚把呢d畜牲

450nm同led差唔多

然後功率，香港街上買到嘅基本上只可以當高能電筒

后羿射日係正確